認真求問,點樣先可以有效地解讀題目問乜?

英文底子差..

解讀題目能力好弱,

例如個問題係 : what is the duty of a master while loading?

我會答左去個master有咩action要做...有咩步驟..並且全部好詳盡咁寫出來..

最尾一分都冇..

但以我既理解為..duty = 職責 = 工作.... = 做乜..

........

就來exam..

點算..我真係最近幾晚都訓得唔好..好撚驚.

利申,溫書記到入腦但成日解錯題答錯...令到自己努力寫緊0分既野...

理解任何語言都係睇語景重要過睇隻字，雖然學既時候會係逐隻字學，逐隻字解。我建議你唔好咁側重於隻字點解，而係成句，成段睇

master係loading既時候既職責
你講佢d action做乜鳩